聽日七點新城市係咪有和你唱？

如題 見無乜人講